{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065661",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "대흥장터국밥"
    },
    "text": "マクチャンセボクッパと豚コブクロクッパは8000ウォンで販売され、アンポンクッパと盛り合わせクッパも同じ値段の8000ウォンです。 内臓クッパとスンデクッパ、そして頭クッパは7000ウォンで販売され、豆もやしクッパは最も安い6000ウォンで販売されます。 クッパの盛り合わせは9000ウォンに値上げされ、ギアラの子宝も9000ウォンに値上げされました。 豚コブクロクッパとアンポンクッパも9000ウォンに価格が変更されました。 内臓クッパと頭クッパ、そしてスンデクッパは8000ウォンで販売され、豆もやしクッパも8000ウォンに価格が変動しました。 カルビタンは10000ウォンで販売され、寄せ鍋の盛り合わせは大50000ウォン、中30000ウォンで販売されます。 ギアラ焼きは30000ウォン、盛り合わせ炒めは20000ウォンで販売され、ゆでコブクロとゆで頭部肉は20000ウォン、アンポンスンデは15000ウォン、もち米スンデは10000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "マクチャンセボクッパと豚コブクロクッパは何ウォンで販売されますか？",
            "answer": "マクチャンセボクッパと豚コブクロクッパは8000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "アンポンクッパと盛り合わせクッパは何ウォンですか？",
            "answer": "アンポンクッパと盛り合わせクッパも8000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "内臓クッパとスンデクッパ、そして頭クッパはいくらですか？",
            "answer": "内臓クッパとスンデクッパ、そして頭クッパは7000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "豆もやしクッパはいくらですか？",
            "answer": "豆もやしクッパは6000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "クッパの盛り合わせはいくらですか？",
            "answer": "クッパの盛り合わせは9000ウォンに値上げされました。"
        },
        {
            "question": "ギアラの子宝はいくらですか？",
            "answer": "ギアラの子宝も9000ウォンに値上げされました。"
        },
        {
            "question": "豚コブクロクッパとアンポンクッパはいくらになりましたか？",
            "answer": "豚コブクロクッパとアンポンクッパも9000ウォンに価格が変更されました。"
        },
        {
            "question": "内臓クッパと頭クッパ、そしてスンデクッパはいくらですか？",
            "answer": "内臓クッパと頭クッパ、そしてスンデクッパは8000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "豆もやしクッパの価格は変動しましたか？",
            "answer": "豆もやしクッパも8000ウォンに価格が変動しました。"
        },
        {
            "question": "カルビタンはいくらですか？",
            "answer": "カルビタンは10000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "寄せ鍋の盛り合わせはいくらですか？",
            "answer": "寄せ鍋の盛り合わせは大50000ウォン、中30000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "ギアラ焼きはいくらですか？",
            "answer": "ギアラ焼きは30000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "盛り合わせ炒めはいくらですか？",
            "answer": "盛り合わせ炒めは20000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "ゆでコブクロとゆで頭部肉はいくらですか？",
            "answer": "ゆでコブクロとゆで頭部肉は20000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "アンポンスンデはいくらですか？",
            "answer": "アンポンスンデは15000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "もち米スンデはいくらですか？",
            "answer": "もち米スンデは10000ウォンで販売されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 561
    }
}